#  Notes
## Реализация приложения для создания, редактирования заметок.
### Функционал:
* Пользователь может добавить новую заметку, отредактировать уже созданную заметку, удалить заметку.
* В приложении реализован поиск по заметкам, возможность поделиться заметкой, а также сортировка по "новизне" заметок. 
### Уточнения:
* Многопоточность с GСD.
* Для локального хранения используется CoreData.

